鐘意洗車既入黎

有冇巴絲同我一樣好鐘意洗車
因為我自己成日行泥路 由上年新車落地到宜家 keep住每星期洗一次車
希望開個po 交流下心得

拋磚引玉

洗車槍: worx 綠色槍
水筒：垃圾摺疊筒

洗車水：
1. Gyeon bathe+ 呢隻野好撚勁 入面有sio2 成份 有時有心機洗得乾淨既話會同岩岩做完鍍膜果陣差唔多
2.gyeon bathe 間唔時用 冇咩comment
3. Carpro reset （買左唔知做乜鳩）冇用過

去水積：
1. Carpro spotless 去積還好 但要捽到仆街

去鐵粉：
1. Gyeon iron 同油站買既去鐵粉噴剷一鳩樣 唔洗專登買咁貴

洗車手套：
美光手套（美森買，香港買食水深）

抺車布：
美光Drying towel (同上）

Rim brush :
強力推介chemical guys 羊毛刷

利伸 架車冇比人洗過 洗車是娛樂同興趣

遲下諗住買依Set試下
基本上2日洗一次，一星期消毒同保養皮籠
老豆買買埋埋好撚多淘寶洗車水鍍膜液
基本上洗一次倒半枝用

枝水立方我都想試下

想自己洗但無位自己任洗任搞
自助果d洗耐少少同比人洗差唔多價

我都想自己洗
但無水源又驚整到隔離部車

某d停車場可以洗車

有水有電高壓槍
都係個零月先玩一次

你講咪錶場？

咩錶場先

好仲意車,都好愛車,但可惜番地盤,個個長周等老細早走都會洗,不過都係好快灰番, 始終番地盤, 黑白都渣過,都係咁難洗
不過想知師兄D洗車水邊到買? 想搵間大型D的車配件的鋪行下, 買下香水,噴劑果D

每次洗車就係同佢有最親密嘅接觸嘅時候 好似同佢溝通緊

有冇屌埋死氣喉？

大型就冇 我就成日睇YouTube 外國洗車片 睇下有咩大路product 就買

對

真 一洗車洗落又知原來呢度又花咗

每次洗完望住佢鬼面罩，總覺得佢對住我笑
然後就會摸下個頭冚，大家對望一分鐘。
係咪好撚癡線

樓主 你講啲洗車液係邊度買多
同埋 想知你地每次洗車會溝幾多洗車液落去

師兄上網買? 有冇鋪頭行下

我次次都落自助洗車場自己洗
始終比人洗覺得佢地好求其 洗完都唔乾淨
自己洗就最乾淨

小花會試WD40

洗車水 係邊到買會抵？

鍍左膜岩唔岩用

洗乜鬼,洗完2,3日又係有塵
洗到火滾

洗車場50蚊一次仲好啦

Carpro 就汽車用品鋪有 好多鋪都齊
Gyeon bathe+ 呢隻洗車水唔係度度有 但有心搵係Fb會搵到 因為有入呢隻野賣既鋪唔多 唔方便開名。
但bathe+ 呢隻洗車水我相信係眾多聲聲有鍍膜成份既牌子入面唯一一間係「真」
鍍膜主要成份係Sio2 有讀chem既會知我講咩
宜正正唯一係Bathe+ 呢隻洗車水入面有

美光同chemical guys 既product 我唔會係香港買 因為美森計埋集運大約係香港既1/3

手快唔記得po link

咁就睇你有幾錫車了

所以不嬲齋用水抹 水槍要嚟射雀屎

有無咩毛巾抹玻璃又乾淨又唔甩毛
用緊嗰條抹得乾淨但係甩毛，另外嗰啲唔甩毛但係抹完好似有層嘢咁

前排買左支水槍，係街洗好驚射到前後啲車
Btw想問下如果架車有鍍膜用你講既洗車液都ok?定有無都得？

油站買玻璃布 如果有層野既有兩個可能性
1. 塊布本身唔乾
2. 有油膜 可以買台灣果隻「歸零膏」 白色盒既
平就一定唔會架啦，成200 幾蚊盒，但我自己對比返3m 同雨敵既產品黎講係比較強效

係。我本身有做鍍膜。

可以去深水埗金標x 或荃灣享和街數字鋪頭睇睇

停車場有洗車位供水駁喉真係好撚爽

邊度有水有電位

我果度有兩條水但要偷偷摸摸 屌
一係好早一係好夜落去洗

去邊度洗可以有水喉
以前我可以喺屋企可以直接駁水喉
依家搬咗唔知咩地方有得咁洗大半年冇洗

其實好多公屋本身停車場都有
不過好多比班垃圾MK搞串哂,比人閂哂
有D仲有比10幾蚊泊車錢入去洗, 至多咪2個鍾4X蚊
除笨有精

講起保養 大家點樣令盞燈唔霧化？只有露天位可以泊

香港有無舖頭有賣呢個噴頭

美森有但運費成120美帝

想買巴打講嗰支洗車水，可唔可以俾個買嘅contact我

你睇下hkcarproduct 有冇

而家周圍都好多自助洗車，洗咩自己駁喉

Pmed

新車返黎頭一年好勸力自己洗。
一年後去油站俾部洗車機洗算。

9成藍店

買間house啦
唔夠買住丁屋地下先

我都係

試過玩野用地盤洗地嗰啲水槍射鳩個舊同事架車 開5000psi射鳩甩左佢一忽

5000 psi? 姐係由地面可以射上幾棟ifc高度既水力？

有無人知荃灣邊度停車場可以駁喉洗車？自己屋苑有水攞，但唔比洗

射唔射到上ifc就唔知 不過地盤洗地啲水槍閒閒地都幾千psi 唔撚信你可以去試下

做左鍍膜，用 carpro reset起泡洗快靚正
最近枝垃圾淘寶水槍舊電玩殘左，買左worx，應該爽好多

學識咩叫Psi先啦
利伸 地盤RE

三百幾bar咁撚堅，乜撚野水槍

水炮嚟

咁係咩呀

反而想知點令車乾 好怕佢有水漬

我都中意自己洗, 用緊橙色worx
洗車水就冇咩研究, 貪平用緊chemical guys, 覺得都ok

警嫂都『只係』岀271psi

用多幾條吸水毛巾抹
有巴打用風槍吹啲暗角位

水乜撚野槍呀 洗地機呀屌你老母

買條drying towel

唔好罵戰 入得黎都係開心玩

人如其名

你未答我水力係咪唔可以用psi?

做咗鍍膜有無邊隻洗車番揀好用？
同埋洗鈴大家落唔落清潔劑去洗？

可以用 但你理解下5000psi 係咩概念先

一樓講左。
至於洗鈴我會用洗車水洗埋 到開始多粉果陣先會噴去鐵粉劑 去鐵粉劑唔洗買太貴 買ph neutral 既牌子得 油站幾廿蚊枝同牌子野2 舊水枝基本上冇分別

咁我真係扭左去5000呀嘛

部機係類似咁

油站打水
洗一獲要打3次水
workx橙色

水源係一個好嚴重既問題

5000 kPa?

巴打請教一下
Gyeon bathe+ 係當洗車液咁去洗車
定係用返平時au洗車液去洗車，之後再用Gyeon bathe+ 過一次水

另外可以持續有效幾耐
唔該哂巴打

Gyeon bathe+ 好似好吸引咁，唔網購的話想問吓喺邊度買到？

10m就1個bar，我諗佢養左隻車里龜

白色車泊露天
住村屋
有固定水源
洗衣粉桶加沙格
美光洗車液/鈴水
舊車唔怕鈴變啞色
可以用藍威寶
仔細沖車身
由車頂開始沖/抺
膠水刮刮走大部分水
Worx 風槍吹d邊位水漬
索水布抺乾
想慳時間就用美光cleaner wax玩吓
玩過打蠟機
但好哂時間
如果要求高要冇水漬
一定要機打
唔係雨季
一星期洗一次一定keep到車漆好

一路都搵緊條真係好用唔留水痕既索水抹布
大家有冇推介

洗車水可以買洗車天國 無得輸..

巴打咩黎

Meguiar's X2000 Water Magnet Microfiber Drying Towel, 1 Pack

全車包左膜 ， 正常用清水射下就得
不過我鐘意洗車 ！ 都會做曬全套

lm

想問下你地淘寶有邊隻水槍介紹?

Sor打錯
洗車の王国 google下

用水抹已經好靚仔

講緊洗地啲high jet 個單位係mPa 閒閒地都過百bar

射甩皮

想問下巴打內籠用咩做消毒？

用dettol 同消毒濕紙巾

車泊露天 有咩保養心得 車常用 非假日車

我泊露天都盡量兩星期洗一次
識左個揸水車既師傅（都唔知算唔算識 見過下兩三次）佢問我夠唔夠水洗 唔夠可以拎 仲教我係佢架車到點拎。
我係用淘仔買果d黃色水箱可以駁埋水槍（記得之前蘋果介紹過）之前搬水搬到腰痛 識左佢架車拎水就洗得開心晒 唔洗慳住用水
不過今日無電 唯有用車充插住黎洗

我去自助場洗既
不過話長泊露天 車會好快殘

入黎學野
平時都係就咁清水洗

做左coating 可以用carpro reset

冇咁講究可以用3D pink
記住暖水開
好泡好多

冇水可以用carpro ech2o

得閒用reload 補一補coating 可以keep 得好d

如果本身乾淨 只係有塵 用清水洗冇問題的
但如果善水效果同令身d先間鐘用洗車水都冇問題

咁撚好 成架水車比你玩

想問荃灣邊到有水源洗車，公廁錶位個d

美光嘅嘢大部分都好好用

我泊樹下 真係要一星期一次
如果唔係啲雀屎積食落去就大獲

我個度住村屋好方便可以直接用水喉射

想請教下巴打
洗車液係咪多數連噴壺用
先用清水洗一次再用洗車液再用水沖

又唔一定
但噴壺就方便啲
多啲泡又好似乾淨啲

如果無就用水桶開就得

我自己有時間既話會清水-> prewash 泡壺噴泡 -> 過水 -> 再噴鑊膜水用洗車手套洗-> 過水-> 洗鈴

村屋可以做多d
Pre wash
再落泡先用手套
過水
抹乾

洗鈴我通常唔會第一個step 就洗 因為岩岩用完車就洗鈴會好傷隻碟 有機會變型

性價比高

想請教下樓主Gyeon bathe+
邊度有得買

同埋有冇啲咩鍍膜水推介

我用開Gyeon bath+ 佢本身係一隻有鍍膜成份氧化矽sio2 既洗車水黎 呢隻野last 到3星期左右 起泡唔算勁 所以我習慣唔會每次都用 一個月用一次當鍍膜修補 每次用3 蓋左右 同埋如果成日熱車洗或者太陽式下曬住洗 我唔Recommend 用因為會一達達。

至於地點 你可以search gyeon bathe+ hk online 之類既Keywords 或者去ssp 金標x 睇下有冇。公價係$180 400ml 或者係Amazon us 買1L。

Prewash 我會用起泡勁既洗車水 prewash 完之用bathe+ 認得洗 會令好多 同埋洗完你會好明顯係好滑身同埋好似多左層野係度咁 搵人做過鍍膜你就明點為止多左一層野

LM

至於泡壺我都係用淘寶十鳩幾蚊隻果D 唔洗買Karwzar 3舊水隻果D 貴價野 噴出黎分別唔大 識控制份量既話任何泡壺都會做到雪泡效果

公廁拎水洗車係犯法 盡量搵有源供應既停車場吧 因為街邊既係雨水渠不是排污渠

洗車機洗到屋企部vellfire車頂見銀色

thanks🙏🙏🙏

好大機會係有雀屎或者泥整污糟但又冇即時清 時間耐左污糟物食左落層油果陣用高水壓洗車機一沖咪污糟物連油沖走 所以架車污糟左要即刻用紙巾鋪上污糟左既地方用小量水倒上去等一陣 等污染物溶開再清走

無賣 Adam's, sor
得 Chemical Guys Big Mouth

屌你老母臭閪，你自己講地盤洗地水槍

每次發現好多傷痕

我去無刷洗車嗰啲

巴打有冇試過呢支，利申用開
想知同你個支有咩分別

師兄，邊度有無刷洗車？

我去powerwash

有冇人試過Keeper Pro?
感覺如何

Chemical guys 我有用過橙色果枝 泡泡好撚勁同埋架車用完好閃 不過善水效果一般同埋唔持久

未玩過 介紹返丫巴打

你屋企

洗過一次最普通個隻都返唔到轉頭 外同內都好乾淨
不過真係好貴我架車仔都要300

師兄好有心機
我都係住村，日曬雨淋
洗車倒一次清水沖走沙石仔
再用藍威寶抹一次再沖水抹乾咋

屌你老母洗地機冇支槍俾你揸住㗎屌你老母個老母

唔好罵戰啦 屌 洗車開心事

唔好用藍威寶 買洗車水開稀佢用都係幾蚊雞既事

有冇試worx之40v水槍？重到仆街

我一樣 不過喺舖頭洗 好耐之前未有高壓水槍 用枝就咁既水槍 加紅威寶洗
都想問下 邊隻洗車液好 最好有泡 因為用紅威寶都打到佢起晒泡先洗

呢支都有Sio2

我泊果到咁岩橋底 都叫做有瓦遮頭

真係好好彩

正呀 係香港買架？

係隔離post 買

不過幾貴，好似168

係唔係tg洗車谷的巴打黎worx槍最低門檻

千幾銀, 水喉沖下算

師兄你有無屌死氣喉

用藍威寶

有無師兄係噴左啞色, 平時會點打理車身, 我自己用CHEMICAL GUY個隻MATTE黎洗

啱啱訂咗洗車液 大海錦 噴壺 噴臘
今個星期入門試玩

份量控制可唔可以講多少少？
雪泡好療癒

有冇巴打想免費要左個kwazar噴泡壺買左用唔著但又唔想放係屋企咁浪費

美森集運爆晒倉運唔到去香港仲難得買左洗車手套毛巾同洗車水

兩星期洗一次，洗太多比人鬧，我剩係用水槍同紅威寶，自己手打蠟覺得好攰，其實用紅威寶好唔好

冇屌，但係有事冇事就坐上去同佢傾計
拍下佢尾箱，摸下堂軚

我試過一次，但係覺得麻麻地，可能元朗國啲素質差啲求其啲

想要

用緊普通噴壺，巴打隻係咪會噴泡

用緊普通壺，冇咩泡，巴打有冇教學

試過一次，有次試過好忙耐冇洗
成車都係漬，門冚白變灰，門邊鏡邊全部一劃劃漬
拎左去洗，返到嚟有啲位差啲囉
地氈濕漉漉放上車，有啲位仲流緊水
我唔知係元朗國啲人會差啲定點
但係冇上網講到咁專業咁detail

拍下尾箱咁撚似打屎忽

摸堂軚係渣波

跟隊
用水桶人手打泡中

有買2代用綠電worx 20v水槍
psi唔高
冇預期去污效果
用黎玩吓打泡算

洗車身就真係唔好用藍威寶
會變啞色
如果真係好耐先洗一次想慳錢
用紅威寶啦

幾百蚊把，644先千零

屋企人叫架咋
但我見好多洗車專用嘅清潔用品
正常點都好過藍威寶

巴打有冇link

searh 見連細電都過千

係呀 但都係要人手打氣 之後就會噴泡但要keep住長打氣先會長噴泡可以上網睇左個用法同效果先

上外國網買半價度，都係個兩三個網。

除非你用機先叫噴出黎的泡見得下人水喉加淘寶壺一定差過kwazar壺。
Kwazar改成用電泵就唔駛手動打氣打到傻。不過泡泡都係屬普通級。
有電就k系，無電就worx

巴打如果得條普通水喉應該邊隻，定kwazar 壺好

巴打邊區

我都想用紅威寶洗架腳車要溝到咩份量

我冇特別溝喎，就咁禁一下紅威寶

巴打你個黃色水箱係咪億派？
我用左兩次左右 啲水勁細力
唔知係我唔識較定點
有無教學

藍威寶?
弱智都唔會用掛

見過有人噴嚟洗軨

小西灣大淫蟲去元朗國
我去黃竹坑

紅威寶有隻洗車用既，可當便價洗車水

呢款?

如果只係隨隨便便洗，水喉套個淘寶壺都得既，有心的既就改左個kwazar壺，但洗都係花時間。用worx算係家用最簡單方便

以前有隻寫明洗車專用
而家好似無左呢條line

唔係，佢下面個行唔係寫廚房器皿，係真係寫洗車。外觀一樣

咁我係咪用錯嘢，對油漆唔好

岩岩買左部karcher K2 follow me
今日快手咁洗左轉 好爽好快好方便

不過一桶12L水好快無，起碼要30L洗一架車

巴打指worz 629?
唔怕累係咪Kwazar 壺最好

Btw用洗車機有冇咩洗車水推薦
岩岩好用晒

打泡爽

唔係吹到有日本認證架咩

咩谷黎

有冇人洗車洗一幅？
成架車洗根本無時間 只可以hea洗全車
鬼鼠位根本洗唔到
講緊detailing
一幅一幅detailing 咁洗 可能仲好玩
聽日放工試下先

好易hi到隔離果塊

咁辛苦不如買免水洗車劑平時抹車用
，一個月先大洗一次

巴打., 有興趣, 點聯絡你

Thanks bro
Bathe+ 可以維持到幾多，即係洗幾多次車之後先再要用多次

係
蘋果話佢得6bar
我接受到
你話勁細力 我覺得可能係條喉

想知道洗車水 美光 黃色水 同 橙色水 既分別
新手洗車 見美光最容易買到
上面巴打講果幾支，前幾日行過街都幾難搵

我拎朋友架冇做鍍膜既車洗過 佢同我講last 到一個月左右

Thanks🙏
我一星期洗一次車，即係兩三次就落一次bathe+

Add左你

差唔多

電單車+worx槍+美光黃水 .10分鐘攪掂

有冇巴打洗完會上spray wax
用過Meguiar detailer $13x
上完好滑好令身
冇咁上麈同keep幾耐

呢期就用turtle wax and dry $7x
唔使乾車上慳力啲 但基本上個幾日就冇
摸上去都好弱 好似冇嘢咁

有冇人有用其他spray wax係比較堅嘅

利申 冇鍍膜 日本舊車

Gyeon Cure

有咩好推介普普通通洗走面果陣污漬就得
屋企人叫我拎而隻就拎而隻
定是但買枝洗車清潔劑都用得？

呢枝經濟實力

無人敢講洗車拎水地點

洗腳車分享：

我自己就淘寶水槍+紅威寶，有個噴刷 + 淘寶毛巾贈品洗車

复植这行话₤v0dQ1gOTsmN₤转移至👉τáǒЬáǒ👈【洗车神器 洗车机家用充电便携式高压水泵车载无线12v清洗车器工具】；或[/url] [url]點击鏈→接，再选择瀏覽●噐○咑ぺkai

要方便唔會搞到人既，一定係夜晚11點後公廁
所以要搵洗車點=搵公廁+可以泊門口

買個有輪既洗車水箱，加個可以「筆水/駁水喉既管就可以拎公廁水喉水」，有d甚至有水喉直接開水，我自己就用30L水就夠

你覺得講出黎好醒？ 有冇諗過點解冇人講？

利伸 停車場有洗車位

呢個天氣可以抖抖

有無洗車tg grp 入

想搵噴流壺,邊隻好

用緊？

幾錢？worx 好用嗎？

未開始用

有冇巴打用過台灣隻mc995+, 見好似幾好

咪自私心態驚人爭囉😂

想問玻璃裏果面點抹

太易有水漬

Meguiars ceramic spray wax
最快洗完車 用iron-X/除鐵粉 推埋泥膠先再玩呢枝野 泊露天白色車 又樹汁又蟲又雀屎 唯有多d洗

係咪泊露天用香必飄果類香薰 油性香薰
太陽曬會揮發 好易痴係大銀幕

岩岩洗左兩個鐘車

屌原來打錯字，想買噴泡壺有無邊隻好

冇咩要求既用淘仔都得

洗完車一定要整乾 水漬會愈黎愈深

worx taobao?
WG629 or WG630

槍我係香港買 綠色版舊款

我都係用返佢原本跟埋個條
有兩個槍頭 換左都無分別
細力到好似射唔走啲粒粒咁
射走啲泡泡都有排射

洗一次車4L 水夠唔夠用

唔夠的

條友真係唔識架喎

知唔知4L係幾多
40都唔夠啦

呢支我有用 有高壓水槍打散就ok係好快搞掂 不過keep 兩三星期到
如果抺乾車 乾上會keep 耐好多

都廢事駁佢

我用隻5L桶 要打3次水 不過打三次水係包括兩次過水一次噴泡

聽日好天, 準備洗2.5-3個鐘

我屋企人買架全新E CLASS 都係咁洗

勁喎全新e class

白色車有無特別嘅清潔技巧？

勤啲洗
唔好俾啲漬印落去
好似係

公價 唔平得幾多 早買早享受

變黃左係咪拋光救得返？

幾錢先合理？

Worx 用原廠個foam cannon 大家個ratio 大約係幾多？ 今日第一次用無乜泡

成日洗 用除鐵粉
黃左其實冇辦法 可以用Quick detailer 試下 珍珠色都呃到下 但實色好似champion white果d 要返噴la

如果去自助洗車場都係10分鐘車程，係咪去車場洗好過買支水槍自己洗

試下0水

洗車場依家好似加到60-70
On9

水槍 可以清潔家居 其他野
自己諗

都係一星期洗一次左右
去自助車場有水槍方便好多
另外一至兩個月打一次蠟

自己打定比人打
一至兩個月都幾神心

會唔會太con 傷車漆？

各位巴打平時用咩令到架車冼水啲同令啲

買鍍膜洗車液/有sio2成分
洗完車完spray wax

巴打本身有冇鍍膜，spray wax keep 到幾耐

我本身有鍍膜
多數用正常洗車液洗, 一個月左右就一次鍍膜洗車液
spray wax未試答你唔到

咁巴打用邊隻洗車液呀

加拿大冬天洗車好辛苦

普通就Chemical guy Mr. Pink
另外有隻係藍色日文寫住超強撥水既
唔知有冇sio2
黎緊想買chemical guys 果支hydro slick

大家用咩開泡？ 槍定桶？
用緊個打泡噴好廢

另外drying towel邊度買？

Canon form一定最爽
其次kwazar壺 絕對可接受

Canon form要用電？ 上網搵唔到既

Canon form 要用水槍

自己打
keep住打keep到閃令令好有滿足感

巴打自己買工具黎打? 咁有心機

大家都係用Worx 水槍？
有無其他推介？
Worx 感覺好嘈

都嘈?
濕電個d仲嘈
壓力同噪音成正比 好正常

紅A mist sprayer噴壺 $88

手打買蠟買綿買毛巾
大量勞力同時間

新手車主入黎學野
係 Youtube睇睇下洗車片見到呢隻壺，有冇巴打用過

我用喱隻加埋worx綠色水槍洗都幾好，幾香
咁大枝好襟用

呢隻泡唔算豐富

同意
噴泡上哂車身，抹緊一邊，另一邊已經乾咗

正皮係贊同你句好撚痴線

好泡又唔快乾又乾淨又平我用淘寶野，唔知你地介唔介意

巴打用worx個份量點溝？次次個噴壺冇乜果陣佢d泡先勁多

我倒落噴壺到掂到壺底對上第一條線，再溝水搖勻

想問下 頭cum有幾條唔知係枯葉定係雀仔定係洗車做成嘅橫痕 有無辦法自己diy可以執到 唔算嚴重但近睇好唔舒服想整整佢

3m polish kit
油站有得賣

想問下有冇人用過？

深水埗附近有冇自助洗車場介紹？

呢個睇過實物好撚大個 不過水力就真係勁過Worx 好多

用緊依隻

水之呼吸洗法

Worx香港行貨邊間買最平又有保證？
我見大公司無得賣 得d小店

邊度有實物買？
唔想用made in支那嘅worx

成2千6蚊

BTW, 有無無線打蠟機推介

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

無鍍膜車諗住買水槍洗
係咪沖水，噴泡，抹，再沖水，然後抹乾就得？
抹乾好似點抹都仲係有水印咁

買枝去水漬既睇下幫唔幫到手

買左隻手套 用黎洗軚鈴

想問樓主去水漬用邊隻好

用緊黃色好香

有冇巴打用過
佢介紹係就咁噴上去唔洗抹之後直接用水沖
好懷疑有冇用 直接沖咪會有啲位有蠟有啲位冇

我盡量唔用呢D 驚一達達

咁有冇試過其他噴蠟？

整返個洗車聚

自助洗車求介紹（最好九龍區）

仲有大部份自助車場支高壓水槍勁大力
車都射穿咁

唔好玩啦

有冇自助場支槍冇咁大力

我都好鐘意自己洗車
咁多年都唔會出街比人洗
但無定幾耐洗一次，污糟，得閑就洗
同埋洗太密始終會多啲蜘蛛絲
同埋近年都只用清水洗
加埋用一隻日本臘水，可以好似做度膜咁效果

第一次聽驚支槍大力幾多人想要呀
槍唔係要你直射，斜斜地。

一直用佢 不過唔抵玩

成車泥

抖完又要大洗一次
硬係覺得d雨微酸性盡快清一清好d

想問下咁多位巴打 架車Warp左紙之後 洗車有冇咩特別要留意

外面都可以自己洗
但係內籠想做深層清潔係咪始終都要比人搞

我都諗住出去蒸一蒸好似穩陣啲

我自己會用藍威寶 洗完車 再用支鍍膜洗車液 洗
就會立立令 好銑水

藍威寶洗車？

鍍膜 diy 會唔會好過自己打蠟

鍍膜前都要拋光

我係 立立令 好乾淨

用紅威OK
藍威實傷漆

一樣要打
不過最後唔係上蠟
未做過泥工可以試下
做靚個底打到反光先可以上鍍膜

效果一定鍍膜好
無論係耐久定保護

果d洗車液叫封體
sealant
落場雨就走晒
香港咁垃圾先唔分coating 同sealant

清水洗無潤滑
定你指沖下水抹都唔抹
咁一樣有水漬
但你抹就一樣用塵嚟磨砂

呢到好多人需要再教育
入嚟傾 tg @CLSAD

CLS洗車協會

睇返第一頁
Worx 要嚟淋花ga ja
當你洗車要求愈高就愈唔夠

洗車水一定唔會用有Sio2
d 塵都封埋落漆到

請問點入

Telegram @CLSAD

Tg搵唔到呀 請問有冇link 謝謝巴打

sor 前排改過嚟

想問下 有無邊隻鍍膜洗車水好用
即係個d 倒上去 再過一次水 就搞掂個d

去左洗車 個到用左呢d 水
而家落雨 架車勁去水
想淘寶買支自己用又搵唔到

有冇人用土炮easy motor
用左幾枝覺得好好用

入唔到

有無洗內籠介紹

同問，最緊要平

呢位ching識貨，用咗成年仲未用完，勁疏水

依隻用過 會一達達

我屋企人做藍威寶 其實都只係顏色唔同

搽完要即刻沖水，唔係就會一達達

我用第二隻 用法差唔多 但keep耐啲 同滑啲

駁公廁水喉要買邊隻喉碼？想淘條水槍

死乞衣

如果架車本身無coating
係咪gyeon bathe plus係一個好選擇
仲有睇過carpro reset

2個幾月冇出過街冇洗過，唔知會變成點

咁既天氣 洗完同未洗一樣
你會唔會洗

焗住洗啦
之前見成日落雨
成三個星期冇洗
再洗嗰陣有水漬

有無用過mc995？洗完車抹乾用
一噴一抹十分鐘左右抹晒成車滑到做左鍍膜咁

邊度買到

係fb 打mc995會搵到

巴打 我又想要

同問

呢個禮拜好灰 洗完又落大雨 （仲要幾次）
落完雨又有水漬同泥漬

次次洗完車 都落雨 會即刻sad左

泊露天唔岀車都中招
雖然預咗
但都會灰

係 最近幾次都係朝早洗完
晏就就落

明明天文台有9日天氣預報

想知去水積係幾時做
用洗車水洗完車 見到有水積就用去積水捽

最後用鍍膜液?

留名學野

我多數洗完用蠟摔

大家會點清潔地氈

咁即係洗完>抹乾>再用蠟>再鍍膜
就PERFECT池啦~~~

拆出黎洗

有支美光ultimate polish同ultimate wax，想問下用既次序係點
係咪wax之後polish？見有啲人係polish之後先wax

因太耐唔洗怕漬食左入去

消防喉都做唔到 你個支火箭引擎?

佢可能喺火星答緊你

連登仔真係連登仔，閒閒地徒手拎住5000psi既水喉

求其搵部最低級機都5000psi 喎
jet頭成支針咁幼點搵消防喉比
連登仔井底就唔好衝出嚟啦

問下大家， 抹乾車身用咩毛巾？而家用緊3m microfibre 既毛巾， 好似唔多夠吸水。 有冇正野推介？

一樓有 睇左先

唔該哂

以前美森買夠25 蚊就直送香港
近排冇左呢枝歌仔唱 變相香港買相對平

用緊pure star 我覺得ok
K car 一條中碼 夠用

5000psi即係三百幾個bar
點會做唔到？

知唔知300個巴幾大力呀？傻鳩

錦繡花園對出新開果間自助洗車有冇人試過

愛車會 70蚊得30 分鐘 有臭氧機同n2 比你打呔氣同埋勝在企理 我自己就去開錦榮 之前50 蚊33 分鐘 宜家40 蚊33 分鐘 我就睇錢架姐 邊度平同就腳就去邊度

仲有個 $108 / 90分鐘 plan
臭氧機都要用 30 分鐘
我會洗埋車鈴，30 分鐘攪唔完

新客戶有 $128 credit (要比$50按金)
介紹朋友去，朋友同你都送 $128 credit

你條友真係唔柒識架wo
有幾出奇啊，油壓野去到幾千個bar啦小朋友

即係有fd refer既話 基本上頭兩次用30分鐘都係free / 一次90分鐘係free？

$68/30 分鐘
$128 credit 唔夠兩次
要補多 $8

有冇 friend refer 都有呢個迎新 promotion
你 refer 其他 friend 就送多次咁解
睇下身邊有冇車友已經係會員
益下朋友等佢 refer 你

油壓300巴的確好普通
油壓幾千？ 傻撚左？
1000巴已經好撚恐怖
依家講緊水壓呀阿哥
300個巴 箇漆都射甩

點解得新界西先有平價洗車場

粉嶺都有
叫 立立令

有無師兄知新界東邊度有得自助洗車

今日去完
還可以啦 冇乜特別

新手想問臭氧機有咩用

消毒殺菌除臭味
用果陣開少少窗放部機落車箱地下
著車開冷氣閂生風
等臭氧帶到車箱每個角落

唔該巴打
搵日去錦繡試吓先

果度有職員會教你點用

有枝英國洗車水乾咗唔會有漬

高壓槍就係俾你咁用
平時喺街清塗鴉果啲呢
射唔甩可以換左部機佢

又洗街同洗車比
洗車50-90巴乜都夠
射唔甩用泥膠啦

沙田 nti
不過要$98/30min

98$

無計，呢頭完全無其他競爭對手
（火炭大圍得一堆車房）
呢個價 我不如去shell 好過

搵日去試下先

聯和墟馬適路嗰度？

買咗依個洗車用，入滿哂洗一次車仲有1半淨，不過重撚到仆街，40L成60kg左右

個桶本身20kg?

用緊第3枝，之前keep到兩星期，依家一星期就玩完

有無港島自助洗車推薦

一星期一支？

洗完三四日又係鋪滿塵

泊露天？

岩岩買車果陣都會一星期洗一次

依家好懶，一至兩個月先洗

架車做咗一年鍍膜，不過都已經無乜用

依家成架車都係黑色水積，請教可以用邊隻洗車液洗甩？定係要用幼蠟捽先得？

試過carpro，soft99 都洗唔甩啲水積

鍍鏌車鋪幾時先執
根本係呃鳩人既野

各位如果係布內籠大家會點清潔？

弱弱一問，Shell 洗車屋效果如何？

呢款得唔得

半露天，中空個款

出面啲塵吹入嚟

有冇巴打知道點樣洗窗邊邊條啦

次次隻窗落完上返嚟就濛晒，

試過攞毛巾liu條毛毛邊，整極都係黑色

洗車果陣用花妝掃掃一掃佢 同埋洗完用氣槍吹乾佢

夜晚去杏花村洗

Push

去無刷既電腦洗車屋好過

杏花村？自助水喉？

樓豬介紹支洗車水掂喎

窗邊條銀色邊係晒水積點保養？用皂水卒極都有積，搞唔掂唯有痴3m 貼紙

Gyeon bathe+ 超冼水

但唔好成日用 一個月用一次就得

係台灣洗 四分鐘水槍5HKD

有無咩停車場 有得插電
想打蠟

點解嘅？

隻野本身好持久 唔好曬料次次落 我自己就2 次普通洗車水 1 次bathe+

明白

想自己上鍍膜 有無介紹

識啲嘢呀

我泊室內有蓋但非密封都係有薄塵

1-2個月一支，每星期洗

有無巴打用開免水洗車

俾人做完鍍膜好似多左蜘蛛網紋

正常應該會冇晒

唔好話多咗，重有太陽紋冇打走都已經係做得差

影嚟睇吓，真就開佢名

你做幾錢

]

呢款得唔得

想請問支野邊度買？

第二，係咪洗普通完，就落呢支野再洗？

有咩洗車蠟水推介？

上門個d, ard 3k

上門鍍膜

冇野了

是否笨柒

係咪上門搵啲淘寶嘢diy搽落去就交貨

你打支野個名，跟住會搵到一間響荃灣工業大廈嘅舖頭買

我先用普通洗車泡泡洗咗一次，之後用嗰枝野，一個樽蓋再1公升左右嘅水，再由頭到尾洗一次，之後就見到明顯效果

聽日落雨先見真章

樓豬可否介紹下邊支洗車水可以洗甩黑色水積？

用緊隻叫水鍍膜好好用, 椰子味, 用完抹車無水積, 唔知你用過未

冇用過 巴打可以課金玩下比返個包膠出黎

仲淘寶

我嘅方法係用5個裝到4.5L嘅樽裝水，去鄉黑個停車場洗

黃店

有無洗車水 洗完無咁痴塵

係停車場比人sell撚左呢支野
有無師兄用過
佢示範用兩條布就抹得好乾淨
有埋coating
應該用咩布？有無介紹

咪一般detailing spray, 類似無水洗車法

平時用開水，答你唔到呢支點

但無水洗車點都一定易刮花

有用mother 隻detailing spray,

只能夠講一搬detailing spray都係周身刀無張利

洗到d 又唔及無水洗劑乾淨/防刮，

打蠟/冼水又唔及蠟/sealant,

持久更加係垃圾沖個水/過幾日就冇

所以都係正正經經買返專用嘅產品

或者你可以試吓呢支再分享下，可能mother 支太廢

唯獨好香好好聞有時洗完車當sealant

或者見有少少污糟想抹都可以頂住檔先

屌
就咁抹我都驚整花
所諗住洗完車再抹下
諗住問有咩布好用

mircofiber towel

定係你想無水洗車法

我諗架車無咁污糟 都可以用下既
睇下用完個效果點先
太污糟都係直接洗車先

今日試完
好出色睇得出好重本
用app開機，有晒設備毛巾手套乜都唔洗帶去，水槍夠力，最值得一提係免費用埋臭氧消毒同埋打氮氣！第一次用係free，但比$68有咁多野玩真係值得再返去！

俾人水過，成三百幾蚊一枝
唔知乜嘢牌字
個效果其實WD40都做到

用完仲要痴水，捽唔好又會有印
成三百幾蚊
買啲大牌子無水洗車都唔洗咁貴

結論：唔好用

樓主枝 Gyeon bathe+邊度可以買到

你地會唔會落手落腳去打蠟 定出去比錢人打？

想問有冇師兄知點解黃色箭咀個忽會啞色過其他位置車身？

試過打蠟但過一排又打回原形，佢好似面頭有陣膜有好多水痕係面，唔知上手車主做過乜

是咪hi 花翻噴過，力架噴得唔好

即係入面水痕有機會係力架？

翻噴過啦，因為唔係成幅一齊噴，所以周邊會啞色左

如果我想再噴過係咪要成車噴後面一忽啞色好核特

可能要成個屎忽位再噴過

可以噴一幅，1.5~4k 都有

手工好嘅師傅會幫你追番色睇落唔覺

平啲嘅你自己買compoud 同polish 打兩轉睇吓會唔會好d

你張圖濛判斷唔到，

前提係佢真係有噴力架，唔係就咁DIY 鳩噴左黑色漆

如果冇力架，你用compound 一打就會磨晒黑色出黎

有機會再補返張清晰啲圖

但有樣野好奇，點解車房用打蠟機打完又會追得到色。但唔夠一星期又甩返

有無清潔內籠頂神器
有好大撻陳年老漬

絲絨？

不是
好普通個隻 唔知點叫

洗車洗上癮
個個禮拜都要去洗次先安樂

近呢個月懶左

今晚我會洗，啲塵多到劃到公仔

我都係睇完呢個post加入咗洗車大軍

自己洗自己架車係特別開心

但露天真係好地獄
但住村無計
我都兩三星期洗一次
見到隔離左右成車雀屎好似放棄左人生唔洗車咁
我一見雀屎都會清走左去先

大多籠頂都係絲絨同布料
可以用3M or Turtle 布料絲絨清潔劑

荃灣德士古道寶業大廈

港島區係咪無自助洗車？

有一間係買夠500 送貨 可以fb search gyeon hk

Thanks

想問下一笪笪係咪打蠟就搞得掂？

可以用粗蠟起

比個機會你幫我洗

樓主想問下呢隻用完係咪唔駛再打蠟？同埋我見佢description係話for鍍膜車用既？

其實冇關係 d product 寫for鍍膜車意思係岩有或冇做鍍膜既車用

咁用完bathe+ 再打蠟有冇問題？

Gyeon bathe+ 可以係邊買到？

買左枝美光蠟水，用插電蠟機都唔太識用，有無巴打指點阿

千其唔好就咁抺呀
沙塵都未洗走好易刮花
用呢枝嘢用納米布得啦

唔洗搞咁多野啦 你用完睇下效果點先

見到雀屎同黃色一點點一定抹走先。
但日日揸架車返工洗完唔夠一日加上黑色車又污糟晒，真係洗到冇心機

下面果忽

想知打完蠟再用Gyeon bathe+ 有無影響

Ching 用開邊隻普通洗車泡泡

求其去元朗嗰啲洗車場嘅泡泡

有冇高手識洗甩哩啲跡，好難搞哩啲其實係咩跡嚟

一search個支嘢, 頭幾個result已經係香港個代理官網

自己上網買啦屌

冇錯 已經講哂都仲要伸手

抹玻璃如何又快又我印。？
我次次要好大力卒至冇印

我都係洗車洗埋玻璃
再全車抹返乾

So far都無印

陰涼果陣先搞

屌我都俾人sell過買咗兩支佢示範第一野用普通毛巾就得，抹乾果下就用納米布，最好兩次都係納米布啦。如果就咁抹真係有機會花，我覺得最好用水沖走啲灰塵，然後抹乾再用會好啲。煩就煩架喇，鬼叫自己on99買咗

老老實實，支野係抹得乾淨既，雨痕一抹就冇，果層coating都叫做keep得到3幾個禮拜，又唔完全係廢，只不過班仆街賣得貴啫，呢度有post話淘寶幾十蚊支都唔使

同款車

車頂有好多死昆蟲可以用邊隻洗車水解決？

[member]我都中過招
我洗完車噴上車物當蠟咁用纖維布抹，抹完係好滑既
但始終街邊野比人呃千幾二千蚊就點都唔順氣/member]

呢支野洗唔洗千幾二千呀
去soft69買差唔多類型都係幾十蚊 最貴百幾蚊
搵笨柒

用玻璃括

推有冇高手識洗走佢

師兄，有冇入facebook車谷

邊個group
新牌仔乜都唔知

1枝就幾舊，不過會焗你買幾枝
吹到油站遲下會上架賣
當然最後都係冇

下 咁都得 迫你買多幾支？

早排幫架車wrap左紙
想問下有無特別要用口抹車同洗車其實

痴實咗㗎車？去水沖唔走咩

呢啲野邊有得迫架
撞過兩次都揮手叫佢走

咁又冇痴實 但洗完第日又有好多死係車頂
好煩
所以睇下有冇洗車水推介可以洗走陣味
之前用左隻甜既洗車泡泡搞到咁

車場遇過
屌佢老味問都唔問就噴上我架車度
即刻屌走咗佢

facebook有legacy group

搵下先，thanks

自己洗開車, 根本返唔到轉頭... 發現出面D 鋪頭洗車好hea... 又貴
結果自己買埋個DA 頭, 拋光, 上鍍膜一腳踢...
09 年好似新車噤"令"身... 成日俾同事問賣唔賣...

worx 綠色槍
膠筒 X 2
沙隔 X 1
羊毛手套
菠蘿格抺車布

洗車水：3D pink + sonax gross
去水積：Carpro spotless
去鐵粉：Carpro trio-X
軩蠟/膠件保養：Armor wax
燈罩翻新: 美光headlight wax

coating:
sonax ceramic coating - cc36
保養: spray & seal

有無新gp link，想入

如果抹乾完都仲有少少印，要點解決？玻璃窗望出去都未夠清。 已經用左細纖維布索乾，我自己都係用pink加worx水槍，本身做左Gtech鍍膜

其實去鐵粉水應該幾耐用一次

唔睇post真係唔知原來有呢啲嘢

試下換過條毛巾抹, 都係有印就Carpro spotless or equivalent...

想問下有冇用過Karcher 隻Follow Me, 好唔好用？

要幾耐做一次？

啱啱買左worx綠色槍

我咪東九龍，兩星期洗一次🤓

係咪真係咁鐘意洗車？
幫我洗埋得唔得？

要睇你部係咩車

我返工地方要行泥路 焗住洗 洗洗下就愈黎愈認真

我嗰度就係咁🖕🏻
我唔係歧視日本車同mk，
但佢哋嚟洗完夠膽死唔閂水喉又搞到周圍水🖕🏻
之後封淨幾個洗唔到車嘅水喉
佢老母臭化唔死都冇用！

呢個禮拜keep住落雨大家仲會唔會洗車

仲以為你想搵人幫你洗車

會 因為架車好多泥

想沖一沖架車

巴打啲電點搞
用polisher冇濕電先係最大問題

巴打我想問下個流程
你係開桶洗車水洗晒成架車，之後過水
再開桶水去水積洗成架車再過水？

綠色槍有同廠電批... 加個DA 頭就得...

淋濕部車 -> 開洗車水洗 ->沖乾淨 -> (如太污穢, 再洗多次 ,之後沖乾淨) -> 抹乾...

明白晒thanks 巴打

自己車,自己洗,放多D心機落去車都壊少D

想問下各位師兄有冇洗車機推薦？🙏🏻

我第一步直接prewash
個人認為一開始啲污糟野仲係好乾好硬既時候就直接搵水沖 會易刮花車漆

利申：9up

有無師兄試過間billy wash car

買咗呢個，呢個星期試下

如果用哩枝做prewash又得唔得

哩部好似好過worx
但係又好似未去到Karcher K1咁好

Lm

淺色車身上邊既漬
一係洗完用all purpose clean (apc)1:10 稀釋左
用濕布抹完果撻漬
抹完要即時沖水
因為Apc 乾左係會傷漆
如果apc 沒效 用 clay bar 泥膠
泥膠有分 強度 建議用美光白泥膠
都係唔得就搵compound 打甩佢

付製这段话₳BHE41I8twj5₳打開👉🍑宝👈或掂击链街 至瀏lan嘂..【德国凯驰集团karcher无线洗车神器家用充电便携高压锂电洗车机器】

1/6 活動999人仔入手

有冇巴絲分享白色車保養
我架車白油變黃
有冇方法可以變返白少少？

請問師兄有冇pre wash ge 洗車水洗得乾淨加多泡可以介紹？

追哂post 買左bathe+
岩岩買埋kwazar 想買多支做prewash 本身諗住買美光支gold 但上面有巴打話少泡 請問有無邊隻多泡推介？

另外推介大家一支turtle wax ice seal n shine 洗完噴效果超好

玻璃水有無推介

省令佢 再噴防UV coat

有無巴打知車鈴螺絲位萬年漬有咩辦法清到？

黎梗想同啲fd去洗車 有無咩位推介？
諗住一手一腳自己搽泡泡再洗

好簡單啫 僻靜公廁附近泊埋一邊就得

偏僻啲既公廁有個大空位就得？

入元朗啲自助洗車場試下
第一次洗車就去公廁, 好多野都唔方便

有冇洗車可以洗埋內籠好推介

怕公廁附近洗會影響其他人咋

點去太陽紋

公司有水有電有地方任我洗

所以經常洗車打臘

洗車用開:
手壓噴泡壺
美光洗車液 (橙)
美光洗鈴去鐵粉
美光陶瓷合成噴蠟 (洗完車噴幾下沖水就得)
美光毛巾抹返乾

打臘就美光隻白色車專用臘

ching 你美光代言人

洗車水有無推薦？用緊cg pink
pre wash同真係洗要唔要分兩種？

手套邊隻好，美森有隻JJ鬚好唔好用？定用海綿簡單啲好

之前用過CG 隻 Citrus Wash & Gloss 洗完幾令身
我PRE WASH同洗都係同一隻,我理解既PRE WASH 其實係等D泡帶走大既泥沙同軟化D污漬

用呢D 無咁易花
用海棉個D花硬

真心覺得好用
以前黑色車 就成日用佢隻quick wax/detailer 同埋隻ntx 2.0臘
而家洗車多左, 直接用隻Hybrid Ceramic Wax 噴幾下沖水就得
啱晒我呢d懶人

想問下洗車蠟水有無用？ 洗完咩都唔洗搞就得？

下次試下依隻